今日開記招個幾位狗官，祝你地中武漢肺炎，無得醫，等死！

武漢肺炎求你上佢地身，謝謝